老老豆豆 點解基佬又鐘意含人撚又鍾意屌人屎眼？

基佬算唔算性變態
又鐘意屌人 又鐘意比人屌
有無基佬分享下

有人唔鐘意比人屌 有人唔鐘意屌人
有人冇所謂有野仆就得
咁都叫變態咩

唔含撚唔屌屎眼有咩挽？

講到明gay 有性需求好正常吧

比人屌完屎眼 再去奶返人條鳩 咪間接奶緊自己屎眼

幫人挽鞋

十條基佬負皮

被人屌 自己又有得出 一舉兩得

呢個問題我相信某部分女性都答到你

比人屌真係好爽

想唔想俾我屌？